成日著得個bra同底底通屋走，你問我答

如題

男人老狗知唔知醜呀

唔知

傻鳩發現案

男人都帶bra，你心理變態？

你鐘意點諗咪點諗囉

屋但無男人？

屋企有冇人先

有冇諗過隔離屋見到你 男人老狗咁樣著 會點諗

有老豆同細佬

減下肥好喎 肥仔波到要帶bra

有人都照咁

隔離屋見到啦已經 應該嚇親

其他人冇出聲咩

努力減緊

無圖問條撚咩

老豆老母都出過聲 後尾接受左

絲打你改下啦

有外賣/速遞上嚟送野會唔會著返件衫先開門？

岩呀 清

我係屋企成日淨著底褲周圍走
屋企得呀媽一個女人

好多年習慣好難改 尤其見屋企人都接受晒由得我
最離譜試過呀公黎都咁 佢即刻屌我

咁又會